我朋友插咗粒螺絲入3.5mm耳機孔

求救
如何取出

磁石

換過部

高手高手高高手
用磁石得唔得先

你咩朋友吖On9仔

睇醫生la

螺絲起子

RAP

你的朋友就是你

用水沖出黎

上連燈開 post 問

起你老母

灌油入去浮返起佢

高手 膠紙/磁石

喺對面同一個位置鑽返出嚟

用潤滑劑

用飲管吸返上黎

吸塵機

笑死我 圖定老母

全部都唔得
佢越嚟越入

啱啱打咗上Apple問
佢哋話可能要拎返公司整

Blu-tack 痴返出黎？

尖嘴鉗

郁到咪膠紙痴住慢慢擰返出黎

你個friend幾歲 定係拎白卡

等睇傻鳩話用蠟燭

熱溶膠

點解自己柒左唔認，仲要屈落朋友度，網上已經冇人知你係乜水，可想而知現實嘅你係幾咁自我中心

啱啱買咗個磁石返嚟
諗住有得救

可惜試幾次都唔得
就來得嘅時候
屌你老母另一個朋友又整爛咗

做乜撚嘢事

你全部朋友都弱智？

其實點小小超能膠落個面 等乾左 再拉出黎咪得囉

揾校車司機幫手
School driver

有冇綿花棒咁幼嘅嘢？加啲 AA 膠，黐住粒鏍絲，乾咗就慢慢拉出嚟啦

創意POST

做乜撚

Aa膠痴佢出黎

Ching 你讀下書先

搞唔掂啊
我驚螺絲批都出唔返嚟

咁似imac

膠水

你慢左

留名睇戇鳩

去班部雷射切割機

call消防

都話熱溶膠
試左未

買條usb轉3.5